網上眾籌

你話依家有幾多人會唔會眾籌打死香港最大粒果位